近期想學下賭馬仔

但完全唔識
有無高人指點下細佬

唯一贏錢就係唔賭